阿仙奴不敗奪冠果季降班果3隊係

李斯特城，狼隊，列斯聯
睇黎歷史又要重演

神話再臨！